[認真問］有關申請公屋問題

係咁既，因為屋企一啲家事，家道中落。宜家暫時住係親戚屋企 親戚屋企係公屋，咁我想申請公屋就自然唔可以填佢個地址喇。
由於我親戚屋企塞唔落咁多人，我就搬左去同男朋友住，佢果到居屋，唔知補左地價未。
如果我用佢個地址申請又得唔得呢 ?

求解答 連登有愛

正常無問題 但單身排公屋十年都未必上到，或者考慮結婚再生多一個咁就幾年內可以上樓

可以

多謝你呀 我諗住填埋我呀媽個名一齊排
但我就咁同居報上去唔算犯法架可？

我驚咁樣係犯法 因為唔知居屋住唔住得外人

Up

你住址填半山都得 只要符合入息同資產要求

無補地價係唔可以租同賣俾人
可以住

公屋果個只係通訊地址

居屋理論上買咗就係私有財產
畀咩人住都得
補地價係你想賣層樓出去先要

常識問題肥佬

唔該巴打 連登有愛

我就係知唔可以租俾人 所以驚佢當我租人地方住

我認

叫你男友同你簽左紙再去排家庭輪候會唔會快d?